20多歲女子土瓜灣墮樓重傷送院

下午3時半，一名20多歲女子被發現由土瓜灣美景街20號一幢大廈高處墮下重傷，救護員到場時女事主已陷入昏迷，即時將她送院搶救，警方正展開調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

真係愈黎愈多人跳樓喎點搞呀
直頭唔係一日一單 係隔一陣就有一單

真係好痴線

麻木左

好癲.....

而個age group既自殺率應該好低嫁....

唉

呢個stage既人面對既challenge係最多

唔係掛
今日第3定第4單20歲跳樓了

3定4

點會低? 2十零歲岩岩讀甩書

錢又搵得唔多 又要還學償 俾家用

無前景可言

內文係30歲喎

刷首抽

佢改左

多謝支那啦
愈近支那愈冇運行
連韓國都係咁
唔到你唔信

用咁多年黎刷

就黎到我

請支持安樂死

點解宜家新聞唔會講埋係咩原因自殺
定只係連登仔冇貼?
單單都唔講點解
正係得一班人係到估

係咪背後有組織